# MiCuadra

App Sistema de información mi cuadrangular para gestionar información de partidos reales

App MEAN FULL STACK 

- Para iniciar Angular: npm start
- Para iniciar NodeJs: npm run dev

Nota: Se uso mongo atlas cloud por lo que no hay problemas por bd